{
    "question": "Berikut bukan alat keselamatan kerja adalah    ini tu soal kisi kisi buat ujian, cuma g dikasih pilihan gandanya.. Jdi jawab yang menurut kalian bakal ada di pilihan ganda Yee\u2764\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apa saja bentuk Alat Pelindung Diri yang sesuai dengan standar Kesehatan &amp; Keselamatan Kerja (K3)?</p><p>Helm Keselamatan. ...</p><p>Sabuk dan tali Keselamatan. ...</p><p>Sepatu Boot.</p><p>Sepatu Pelindung. ...</p><p>Masker.</p><p>Kacamata Pengaman. ...</p><p>Sarung Tangan. ...</p><p>Pelindung Wajah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "produk-obat-tradisional-misalnya-jamu-termasuk-dalam-kategori-e-377",
            "question": "Produk obat tradisional, misalnya jamu, termasuk dalam kategori ekonomi kreatif ...    a. Desain\r\n\r\nb. Kerajinan\r\n\r\nC. Riset dan Pengembangan\r\n\r\nd. Periklanan\r\n\r\ne. Seni\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Desain </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga. Membantu yaaaaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-syarat-untuk-menjadi-wirausahawan-yang-baik-dan-sukses-370",
            "question": "Salah satu syarat untuk menjadi wirausahawan yang baik dan sukses adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rajin dan harus keja keras</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "-bertanggung jawab<br>-jujur<br>-bekerja keras<br>-memahami konsep wirausaha<br>-tidak putus asa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerajinan-kursi-rotan-dibuat-dgn-teknik-291",
            "question": "Kerajinan kursi rotan dibuat dgn teknik?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik anyaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>biasanya kerajinan yang terbuat dari rotan menggunakan teknik anyaman</p><p>semoga membantu:D</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik yang di gunakan anyaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-yg-melekat-pada-seorang-untuk-menjadi-seorang-wirausaha-772",
            "question": "Sifat yg melekat pada seorang untuk menjadi seorang wirausaha\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bertanggung jawab,dan dapat di percaya</p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h3>Pertanyaan:</h3><p>Sifat yg melekat pada seorang untuk menjadi seorang wirausaha</p><h3>Jawaban:</h3><p>Karakteristik Wirausaha</p><p>\u2022Jujur. Kejujuran merupakan hal utama jika ingin menjadi               pengusaha yang sukses</p><p>\u2022Disiplin. Kedisiplinan menjadi salah satu modal utama jika ingin memulai berwirausaha</p><p>\u2022Kreatif dan inovatif</p><p>\u2022Berkomitmen tinggi</p><p>\u2022Mandiri serta realistis</p><p>\u2022Memiliki keterampilan personal.</p><p></p><h2>Semoga Membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-tuliskn-5-jenis-ikan-hias-beserta-ciri-morfologinya-733",
            "question": "4. Tuliskn 5 jenis ikan hias beserta ciri\r\nmorfologinya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Ikan Cupang (Betta SP) Jenis ikan hias cupang ialah ikan air tawar yang gampang kita jumpai di sejumlah negara Asia Tenggara laksana : Indonesia, Vietnam, Malaysia,dan Thailand. Ikan ini memiliki format dan karakter yang menarik dan ingin agresif dalam menjaga wilayahnya. Ciri-ciri ikan cupang : Struktur tulang sirip dan ekor menunjukkan ciri khas yang khas Bentuk siri dan ekornya menjumbai panjang Memiliki Varian warna yang unik dan atraktif Warna tubuhnya cerah alias tidak kusam</p><p></p><p> 2. Ikan Koi (Cyprinus Carpio) Jenis ikan hias koi ialah ikan yang berasal dari bahasa jepang yang mempunyai makna Karper. Di jepang sendiri ikan koi menjadi semacam emblem atau simbol cinta dan persahabatan. Hal ini sebab ikan koi adalahhomofon guna kata beda yang bermakna cinta atau kasih sayang. Ciri ciri ikan koi : Memiliki dua sungut di sekitar mulutnya Ukuran tubuh yang relatif besar Kebanyakan ikan koi mempunyai bercak yang membuatnya lebih indah Memiliki tidak sedikit varian warna Merah, kuning, putih </p><p></p><p>3. Ikan Arwana (Scleropages Formosus) Jenis ikan hias arwana ialah jenis ikan air tawar yang dapat anda jumpai di Asia Tenggara. Arwana asia pun disebut dengan ikan nagA sebab sering dihubung-hubungkan dengan naga dari mitologi tionghoa. Ciri-ciri ikan arwana : Sirip dubur terletak dibagian belakang badan Memiliki badan panjang Warnanya berfariasi terdapat yang : putih, ke perak-perakan, semi merah. Mempunyai dua sungut yang sedang di bawah bibir</p><p></p><p> 4. Ikan Louhan (Amphilopus Trimaculatus) Jenis ikan hias louhan ialah jenis Jenis ikan hias familiar yang tidak sedikit di pelihara di aquarium maupun di kolam, sebab warna sisiknya yang estetis dan benjolan kepala yang khas berjuluk \u201cBenjol kelam\u201d. Ciri ciri ikan louhan : Memiliki benjolan pada kepala Mata tidak banyak menonjol Bentuk tubuh bulat telur memanjang Memiliki varian warna yang banyak </p><p></p><p>5. Ikan Guppy (Poecilia Reticuluta) Jenis ikan hias gupy ialah salah satu jenis Jenis ikan hias air tawar aquarium yang sangat populer di dunia. Ikan ini gampang beradaptasi dengan lingkungan, dan tidak sedikit daerah di indonesia. Ciri-ciri ikan gupy : Warnanya bervariasi laksana : merah, kekuningan, kebiruan dan silver Ukuran ikan ini beberapa besar kecil, jenis betina lebih banyak dari pada jantan Ekornya yang berbecak kehitaman yang indah Umumnya mempunyai panjang total 2-7 cm.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegiatan-yang-diawali-dalam-kegiatan-produksi-857",
            "question": "Jelaskan kegiatan yang diawali dalam kegiatan produksi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menangkap ikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu dan maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>MENANGKAP IKAN</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAKASI,JADIKAN SAYA JAWABAN TERBAIK YA</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-banyak-diketahui-alasan-seseorang-memelihara-ikan-hias-ikan-h-166",
            "question": "3. Banyak diketahui alasan seseorang memelihara    ikan hias. Ikan hias memiliki banyak manfaaat\r\nsalah satunya ikan hias dapat menghilangkan\r\nstress. Jelaskan maksud pernyataan diatas ....!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena ikan tersebut dapat mengalihkan pikiran kita dari stres yang kita alami</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Salah satu alasan mengapa ikan hias dapat menghilangkan stres adalah ikan dapat menjadi pengalih perhatian kita dari penyebab stres. Maka ketika kita fokus menikmati keindahan ikan hias, pikiran akan teralihkan dari sumber stres dan merasa lebih rileks. Stres dapat membuat seseorang tidak bisa tidur</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kriteria-yang-harus-diperhatikan-dalam-memilih-kemasan-adalah-bah-354",
            "question": "Kriteria yang Harus diperhatikan Dalam memilih kemasan adalah bahan kemasan yang..    a. mahal\r\nb. tidak memiliki daya tarik\r\nc. melindungi isi\r\nd. Susah didapat \r\ne. tidak label\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. melindungi isi</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "organisasi-kepariwisataan-regional-memiliki-ruang-lingkup-dan-tug-691",
            "question": "Organisasi kepariwisataan regional memiliki ruang lingkup dan tugas mencakup?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>mencukupi kerena setap hari mendapat kan tugas</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-menurut-pendapatmu-mengapa-peluang-usaha-yang-ada-harus-814",
            "question": "Jelaskan menurut pendapatmu mengapa peluang usaha yang ada harus segera diambil",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu merupakan kesempatan agar usaha kita bisa berkembang dan menjadi luas, jika hal tersebut terjadi maka tingkat pendapatan yang dimiliki akan meningkatkan sehingga bisa menjadikan kita pengusaha yang sukses</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}